玩玩下個風扇勁嘈

一開始都唔會既
但係呢排玩啲比較大型既game （csgo ow gta）
玩到咁上下既時候個風扇會吹得勁大聲
咁我以為係cpu既問題啦 我就download gpuz黎check下
發現好似同cpu冇乜關係
想問下可以點解決
ps 電腦白癡

熱咪會開快啲囉 換個靜音機箱囉

一開始唔會架
係咪用得多部電腦有塵啊
我係咪應該拆咗部機清一清d塵？

近排天氣熱左嘛

拆啦 最好三四個月清一次